# Chinese translations for blackbox package.
# Copyright (C) 2014 Bradley T Hughes <bhuhes@trolltech.com>
# This file is distributed under the same license as the blackbox package.
# Brian F. G. Bidulock <bidulock@openss7.org>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: blackbox 0.70.2.28\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/bbidulock/blackboxwm\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-11 05:45-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-29 13:17-0600\n"
"Last-Translator: Brian F. G. Bidulock <bidulock@openss7.org>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. TRANS The name of the submenu used for controlling slit options.
#. TRANS The name of the submenu for controlling slit options.
#: src/Slitmenu.cc:74 src/Configmenu.cc:154
msgid "Slit Options"
msgstr "Slit"

#. TRANS The name of the submenu for controlling the direction of the slit.
#: src/Slitmenu.cc:78
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. TRANS The name of the submenu for controlling the placement of the slit.
#. TRANS The name of the placement submenu of the toolbar options menu
#. TRANS that allows the user to specify where they want the toolbar stacked
#. TRANS with relation to other windows.
#: src/Slitmenu.cc:81 src/Toolbarmenu.cc:70
msgid "Placement"
msgstr "放置"

#. TRANS Always place the slit on top of other windows.
#. TRANS Always place the toolbar above other windows on the desktop.
#. TRANS Always place this window above other windows.
#: src/Slitmenu.cc:85 src/Toolbarmenu.cc:72 src/Windowmenu.cc:96
msgid "Always on top"
msgstr "总在最上面"

#. TRANS Automatically hide the slit when the pointer leaves the slit.
#: src/Slitmenu.cc:87
msgid "Auto hide"
msgstr "自动隐藏"

#. TRANS The name of the submenu for controlling slit direction.
#: src/Slitmenu.cc:137
msgid "Slit Direction"
msgstr "Slit 方向"

#. TRANS Arrange the slit horizontally (wider).
#: src/Slitmenu.cc:141
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#. TRANS Arrange the slit vertically (taller).
#: src/Slitmenu.cc:143
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#. TRANS The name of the submenu for controlling slit placement.
#: src/Slitmenu.cc:174
msgid "Slit Placement"
msgstr "Slit 放置"

#. TRANS Place the slit in the top left (NW) corner of the screen.
#. TRANS Top left corner of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:178 src/Toolbarmenu.cc:140
msgid "Top Left"
msgstr "上左"

#. TRANS Place the slit in the center left (W) edge of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:180
msgid "Center Left"
msgstr "中左"

#. TRANS Place the slit in the bottom left (SW) corner of the screen.
#. TRANS Bottom left corner of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:182 src/Toolbarmenu.cc:147
msgid "Bottom Left"
msgstr "下左"

#. TRANS Place the slit in the center top (N) edge of the screen.
#. TRANS Centered at the top of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:185 src/Toolbarmenu.cc:142
msgid "Top Center"
msgstr "上中"

#. TRANS Place the slit in the center bottom (S) edge of the screen.
#. TRANS Centered at the bottom of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:187 src/Toolbarmenu.cc:149
msgid "Bottom Center"
msgstr "下中"

#. TRANS Place the slit in the top right (NE) corner of the screen.
#. TRANS Top right corner of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:190 src/Toolbarmenu.cc:144
msgid "Top Right"
msgstr "上右"

#. TRANS Place the slit in the center right (E) edge of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:192
msgid "Center Right"
msgstr "中右"

#. TRANS Place the slit in the bottom right (SE) corner of the screen.
#. TRANS Bottom right corner of the screen.
#: src/Slitmenu.cc:194 src/Toolbarmenu.cc:151
msgid "Bottom Right"
msgstr "下右"

#. TRANS The name of the primary window manager configuration menu.
#: src/Configmenu.cc:108
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置选项"

#. TRANS The name of the submenu for controlling the window focus model.
#: src/Configmenu.cc:119 src/Configmenu.cc:228
msgid "Focus Model"
msgstr "聚焦模式"

#. TRANS The name of the submenu for controlling automatic window placement.
#: src/Configmenu.cc:121 src/Configmenu.cc:289
msgid "Window Placement"
msgstr "窗口放置"

#. TRANS The name of the submenu for controlling image dithering.
#: src/Configmenu.cc:124 src/Configmenu.cc:386
msgid "Image Dithering"
msgstr "图像调谐"

#. TRANS When windows are moved they are moved opaquely (their contents show).
#: src/Configmenu.cc:127
msgid "Opaque Window Moving"
msgstr "显示移动窗口内容"

#. TRANS When windows are resized they are resized opaquely (their contents show).
#: src/Configmenu.cc:129
msgid "Opaque Window Resizing"
msgstr ""

#. TRANS When window are maximized, they are maximized to the full screen size.
#: src/Configmenu.cc:131
msgid "Full Maximization"
msgstr "完全最大化"

#. TRANS When new windows appear on the screen, they are focussed immediately.
#: src/Configmenu.cc:133
msgid "Focus New Windows"
msgstr "聚焦新窗口"

#. TRANS When changing to a workspace, the previous focussed window on that workspace is focussed.
#: src/Configmenu.cc:135
msgid "Focus Last Window on Workspace"
msgstr "桌面改变时聚焦窗口"

#. TRANS The workspaces may be changed using the mouse wheel.
#: src/Configmenu.cc:138
msgid "Change Workspace with Mouse Wheel"
msgstr ""

#. TRANS The mouse wheel on the window title bar shades or unshades a window.
#: src/Configmenu.cc:141
msgid "Shade Windows with Mouse Wheel"
msgstr ""

#. TRANS The toolbar responds to mouse wheel actions.
#: src/Configmenu.cc:144
msgid "Toolbar Actions with Mouse Wheel"
msgstr ""

#. TRANS Disable global key binding by setting the Scroll Lock key.
#: src/Configmenu.cc:147
msgid "Disable Bindings with Scroll Lock"
msgstr "Scroll Lock取消热键"

#. TRANS The name of the submenu for controlling toolbar options.
#: src/Configmenu.cc:151 src/Toolbarmenu.cc:60
msgid "Toolbar Options"
msgstr "工具条"

#. TRANS The user must click on a window to focus it.
#: src/Configmenu.cc:232
msgid "Click to Focus"
msgstr "点击聚焦"

#. TRANS The user can move the mouse into the window to focus it.
#: src/Configmenu.cc:234
msgid "Sloppy Focus"
msgstr "自动聚焦"

#. TRANS When a window is focused it is automatically raised.
#: src/Configmenu.cc:236
msgid "Auto Raise"
msgstr "自动升起"

#. TRANS When a window is clicked it is raised.
#: src/Configmenu.cc:238
msgid "Click Raise"
msgstr "点击升起"

#. TRANS Arrange windows intelligently in rows.
#: src/Configmenu.cc:293
msgid "Smart Placement (Rows)"
msgstr "自动放置(行)"

#. TRANS Arrange windows intelligently in columns.
#: src/Configmenu.cc:295
msgid "Smart Placement (Columns)"
msgstr "自动放置(列)"

#. TRANS Center windows.
#: src/Configmenu.cc:297
msgid "Center Placement"
msgstr ""

#. TRANS Arrange windows in a cascade.
#: src/Configmenu.cc:299
msgid "Cascade Placement"
msgstr "层叠放置"

#. TRANS When arranging windows, arrange from left to right.
#: src/Configmenu.cc:304
msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

#. TRANS When arranging windows, arrange from right to left.
#: src/Configmenu.cc:306
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#. TRANS When arranging windows, arrange from top to bottom.
#: src/Configmenu.cc:308
msgid "Top to Bottom"
msgstr "从上到下"

#. TRANS When arranging windows, arrange from bottom to top.
#: src/Configmenu.cc:310
msgid "Bottom to Top"
msgstr "从下到上"

#. TRANS When arranging windows, ignore the presence of shaded windows.
#: src/Configmenu.cc:315
msgid "Ignore Shaded Windows"
msgstr ""

#. TRANS Do not dither images.
#: src/Configmenu.cc:390
msgid "Do not dither images"
msgstr ""

#. TRANS Use a fast dither algorithm for dithering images.
#: src/Configmenu.cc:392
msgid "Use fast dither"
msgstr ""

#. TRANS Use a high-quality dither algorithm for dithering images.
#: src/Configmenu.cc:394
msgid "Use high-quality dither"
msgstr ""

#. TRANS The name of a submenu that lists windows that are iconified.
#. TRANS A menu of the window that are iconified and would otherwise appear
#. TRANS on the workspace.
#: src/Iconmenu.cc:39 src/Workspacemenu.cc:77
msgid "Iconified Windows"
msgstr "图标"

#. TRANS Whether to show the toolbar or not.
#: src/Toolbarmenu.cc:65
msgid "Enable Toolbar"
msgstr ""

#. TRANS Automatically hide the toolbar when the pointer leaves the toolbar.
#: src/Toolbarmenu.cc:74
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#. TRANS The name of the menu that controls toolbar placement; i.e.,
#. TRANS which corner or edge of the screen on which the toolbar is placed.
#: src/Toolbarmenu.cc:136
msgid "Toolbar Placement"
msgstr "工具条放置"

#. TRANS Send the window to another workspace without changing workspaces.
#: src/Windowmenu.cc:77
msgid "Send to Workspace"
msgstr "发送到 ..."

#. TRANS Show the window on all workspaces.
#: src/Windowmenu.cc:79
msgid "Occupy all Workspaces"
msgstr "钉住"

#. TRANS Shade the window so that only the titlebar shows.
#: src/Windowmenu.cc:82
msgid "Shade"
msgstr "卷帘"

#. TRANS Iconify the window so it is no longer visible.
#: src/Windowmenu.cc:84
msgid "Iconify"
msgstr "图标化"

#. TRANS Maximize the size of the window both vertically and horizontally.
#: src/Windowmenu.cc:86
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#. TRANS Maximize the size of the window vertically.
#: src/Windowmenu.cc:88
msgid "Maximize Vert"
msgstr ""

#. TRANS Maximize the size of the window horizontally.
#: src/Windowmenu.cc:90
msgid "Maximize Horz"
msgstr ""

#. TRANS Resize the window to cover the entire screen.
#: src/Windowmenu.cc:93
msgid "Full Screen"
msgstr ""

#. TRANS Always place this window below other windows.
#: src/Windowmenu.cc:98
msgid "Always on bottom"
msgstr ""

#. TRANS Kill the process associated with the window.
#: src/Windowmenu.cc:101
msgid "Kill Client"
msgstr "杀死"

#. TRANS Ask the application owning the window to close it.
#: src/Windowmenu.cc:103
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. TRANS The name of the submenu controlling the number of workspaces.
#: src/Workspacemenu.cc:49
msgid "Workspaces"
msgstr "桌面"

#. TRANS Create a new workspace and append it to the list of workspaces.
#: src/Workspacemenu.cc:54
msgid "New Workspace"
msgstr "新建桌面"

#. TRANS Remove the last workspace from the list of workspaces and destroy it.
#: src/Workspacemenu.cc:56
msgid "Remove Last Workspace"
msgstr "删除桌面"

#: src/Screen.cc:168
#, c-format
msgid "%s: another window manager is already running on display '%s'\n"
msgstr "%s: 已经有另一个窗口管理器在运行 %s.\n"

#: src/Screen.cc:182
#, c-format
msgid "%s: managing screen %u using %s visual 0x%lx, depth %d\n"
msgstr "%s: 对屏幕 %u %s 使用视 0x%lx, 深度 %d\n"

#: src/Screen.cc:1474
#, c-format
msgid "%s: menu file '%s' is empty\n"
msgstr "%s: 清空菜单文件 %s\n"

#. TRANS The underscore '_' indicates the hot key.
#: src/Screen.cc:1526
msgid "_Blackbox"
msgstr ""

#. TRANS Launch a terminal.
#: src/Screen.cc:1529
msgid "xterm"
msgstr ""

#. TRANS Restart the window manager.
#: src/Screen.cc:1532
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#. TRANS Exit the window manager.
#: src/Screen.cc:1535
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/Screen.cc:1635
#, c-format
msgid "%s: [exec] error, no menu label and/or command defined\n"
msgstr "%s: [exec] 错误, 没有菜单的标题或命令\n"

#: src/Screen.cc:1645
#, c-format
msgid "%s: [exit] error, no menu label defined\n"
msgstr "%s: [exit] 错误, 没有菜单的标题\n"

#: src/Screen.cc:1656
#, c-format
msgid "%s: [style] error, no menu label and/or filename defined\n"
msgstr "%s: [style] 错误, 没有菜单标题或文件名\n"

#: src/Screen.cc:1669
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: [config] error, no label defined\n"
msgstr "%s: [config] 错误, 没有菜单标题\n"

#: src/Screen.cc:1679
#, c-format
msgid "%s: [include] error, no filename defined\n"
msgstr "%s: [include] 错误, 没有文件名\n"

#: src/Screen.cc:1698
#, c-format
msgid "%s: [include] error: '%s' is not a regular file\n"
msgstr "%s: [include] 错误, '%s' 不是一个普通文件\n"

#: src/Screen.cc:1719
#, c-format
msgid "%s: [submenu] error, no menu label defined\n"
msgstr "%s: [submenu] 错误, 没有菜单标题\n"

#: src/Screen.cc:1741
#, c-format
msgid "%s: [restart] error, no menu label defined\n"
msgstr "%s: [restart] 错误, 没有菜单标题\n"

#: src/Screen.cc:1757
#, c-format
msgid "%s: [reconfig] error, no menu label defined\n"
msgstr "%s: [reconfig] 错误, 没有菜单标题\n"

#: src/Screen.cc:1772
#, c-format
msgid "%s: [stylesdir/stylesmenu] error, no directory defined\n"
msgstr "%s: [stylesdir/stylesmenu] 错误, 没有指名目录\n"

#: src/Screen.cc:1785
#, c-format
msgid "%s: [stylesdir/stylesmenu] error, '%s' does not exist\n"
msgstr "%s: [stylesdir/stylesmenu] 错误, '%s' 不存在\n"

#: src/Screen.cc:1791
#, c-format
msgid "%s: [stylesdir/stylesmenu] error, '%s' is not a directory\n"
msgstr "%s: [stylesdir/stylesmenu] 错误, '%s' 不是目录\n"

#: src/Screen.cc:1849
#, c-format
msgid "%s: [workspaces] error, no menu label defined\n"
msgstr "%s: [workspaces] 错误, 没有菜单标题\n"

#: src/Window.cc:544
msgid "Unnamed"
msgstr "无命名"

#: src/Window.cc:1014
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::BlackboxWindow(): creating 0x%lx\n"
msgstr "BlackboxWindow::BlackboxWindow(): 正在创建 0x%lx\n"

#: src/Window.cc:1043
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::BlackboxWindow(): XGetWindowAttributes failed\n"
msgstr "BlackboxWindow::BlackboxWindow(): XGetWindowAttributres 失败\n"

#: src/Window.cc:1308
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::~BlackboxWindow: destroying 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:2354
#, c-format
msgid "%s -- assumed: (%d, %d), real: (%d, %d)\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3304
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::unmapNotifyEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3318
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::destroyNotifyEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3331
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::reparentNotifyEvent(): reparent 0x%lx to 0x%lx.\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3349
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::propertyNotifyEvent(): for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3544
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::exposeEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3616
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::buttonPressEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3685
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::buttonReleaseEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/Window.cc:3728
#, c-format
msgid "BlackboxWindow::motionNotifyEvent() for 0x%lx\n"
msgstr ""

#. TRANS The default name for a workspace with workspace number %u.
#: src/Workspace.cc:61
#, c-format
msgid "Workspace %u"
msgstr "桌面 %u"

#: util/bsetroot.cc:101
#, c-format
msgid "bsetroot: error: must specify one of: -solid, -mod, -gradient\n"
msgstr "bsetroot: 错误: 必须从中指定一个: -solid, -mod, -gradient\n"

#: util/bsetroot.cc:336
#, c-format
msgid ""
"  -display <string>        use display connection\n"
"  -mod <x> <y>             modula pattern\n"
"  -foreground, -fg <color> modula foreground color\n"
"  -background, -bg <color> modula background color\n"
"\n"
"  -gradient <texture>      gradient texture\n"
"  -from <color>            gradient start color\n"
"  -to <color>              gradient end color\n"
"\n"
"  -solid <color>           solid color\n"
"\n"
"  -help                    print this help text and exit\n"
msgstr ""
"  -display <string>        显示连接\n"
"  -mod <x> <y>             模式\n"
"  -foreground, -fg <color> 前景色\n"
"  -background, -bg <color> 背景色\n"
"\n"
"  -gradient <texture>      渐进纹理\n"
"  -from <color>            渐进开始色\n"
"  -to <color>              渐进结束色\n"
"\n"
"  -solid <color>           单一色\n"
"\n"
"  -help                    显示这个帮助\n"

#: lib/Application.cc:73
#, c-format
msgid ""
"%s:  X error: %s(%d) opcodes %d/%d\n"
"  resource 0x%lx\n"
msgstr ""
"%s:  X 错误: %s(%d) opcodes %d/%d\n"
"  resource 0x%lx\n"

#: lib/Application.cc:233
#, c-format
msgid "%s: caught unknown signal '%u', dumping core.\n"
msgstr "%s: 捕获信号 %u\n"

#: lib/Application.cc:508
#, c-format
msgid "unhandled event %d\n"
msgstr ""

#: lib/Application.cc:629
#, c-format
msgid "BaseDisplay::closeMenu: menu %p not valid.\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:157
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: use %02x/%02x/%02x, count %4u\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:174
#, c-format
msgid "bt::Color::pixel: cannot allocate color 'rgb:%02x/%02x/%02x'\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:180
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: add %02x/%02x/%02x, pixel %08lx\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:205
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: rel %02x/%02x/%02x, count %4u\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:217
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: clearing cache, %u entries\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:234
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: fre %02x/%02x/%02x, pixel %08lx\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:254
#, c-format
msgid "bt::ColorCache: cleared, %u entries remain\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:270
#, c-format
msgid "bt::Color::namedColor: empty colorname\n"
msgstr ""

#: lib/Color.cc:283
#, c-format
msgid "bt::Color::namedColor: invalid color '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Display.cc:70
#, c-format
msgid "bt::Display: failed to open display '%s'\n"
msgstr "bt::Display: 连接 X 服务器失败 %s.\n"

#: lib/Display.cc:80
#, c-format
msgid "bt::Display: failed to mark connection close-on-exec\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:200
#, c-format
msgid "bt::FontCache: ref set  '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:226 lib/Font.cc:260
#, c-format
msgid "bt::FontCache: add set  '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:253
#, c-format
msgid "Warning: missing charset '%s' in fontset\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:286
#, c-format
msgid "bt::FontCache: %s Xft%u '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:305
#, c-format
msgid "bt::FontCache: skp Xft%u '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:319
#, c-format
msgid "bt::Font: couldn't load Xft%u '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:326
#, c-format
msgid "bt::FontCache: add Xft%u '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:349
#, c-format
msgid "bt::FontCache: rel      '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:367
#, c-format
msgid "bt::FontCache: clearing cache, %u entries\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:377
#, c-format
msgid "bt::FontCache: fre      '%s'\n"
msgstr ""

#: lib/Font.cc:392
#, c-format
msgid "bt::FontCache: cleared, %u entries remain\n"
msgstr ""

#: lib/Image.cc:234
#, c-format
msgid "bt::createShmImage: X server failed to attach\n"
msgstr ""

#: lib/Image.cc:418
#, c-format
msgid "%s %3u: gray %04x\n"
msgstr ""

#: lib/Image.cc:433
#, c-format
msgid "%s %3u: %04x/%04x/%04x\n"
msgstr ""

#: lib/Image.cc:463
#, c-format
msgid "query %3u: %04x/%04x/%04x\n"
msgstr ""

#: lib/Image.cc:512
#, c-format
msgid "close %3u: %04x/%04x/%04x\n"
msgstr ""

#: lib/Menu.cc:1178
#, c-format
msgid "Error: bt::Menu::verifyId: id %u already used\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:154
#, c-format
msgid "bt::PixmapCache: use %08lx %4ux%4u, count %4u\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:166
#, c-format
msgid ""
"bt::PixmapCache: add %08lx %4ux%4u\n"
"                 mem %8lu max %8lu\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:183
#, c-format
msgid ""
"bt::PixmapCache: maximum size (%lu kb) exceeded\n"
"bt::PixmapCache: current size: %lu kb\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:207
#, c-format
msgid "bt::PixmapCache: rel %08lx %4ux%4u, count %4u\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:218
#, c-format
msgid "bt::PixmapCache: clearing cache, %u entries\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:226
#, c-format
msgid "bt::PixmapCache: skp %08lx %4ux%4u, count %4u\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:235
#, c-format
msgid "bt::PixmapCache: fre %08lx %4ux%4u\n"
msgstr ""

#: lib/PixmapCache.cc:255
#, c-format
msgid ""
"bt::PixmapCache: cleared, %u entries remain\n"
"                 mem %8lu max %8lu\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:156
#, c-format
msgid "Blackbox::process_event(): MapRequest for 0x%lx\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:240
#, c-format
msgid "FocusIn : window %8lx mode %s detail %s\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:261
#, c-format
msgid "          win %p got focus\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:278
#, c-format
msgid "FocusOut: window %8lx mode %s detail %s\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:318
#, c-format
msgid "          focused moved to an override_redirect window\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:326
#, c-format
msgid "          win %p lost focus\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:332
#, c-format
msgid "          no window has focus\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:416
#, c-format
msgid "X server does not support locale\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:419
#, c-format
msgid "cannot set locale modifiers\n"
msgstr ""

#: src/blackbox.cc:459
#, c-format
msgid "%s: no manageable screens found, exiting...\n"
msgstr "%s: 没有找到可控制的屏幕，退出...\n"

#: src/main.cc:45 src/main.cc:105
#, c-format
msgid ""
"Blackbox %s\n"
"Copyright (c) 2001 - 2005 Sean 'Shaleh' Perry\n"
"Copyright (c) 1997 - 2000, 2002 - 2005 Bradley T Hughes\n"
msgstr ""

#: src/main.cc:51
#, c-format
msgid ""
"  -display <string>\t\tuse display connection.\n"
"  -single <string>\t\tmanage the default screen only\n"
"  -rc <string>\t\t\tuse alternate resource file.\n"
"  -version\t\t\tdisplay version and exit.\n"
"  -help\t\t\t\tdisplay this help text and exit.\n"
"\n"
msgstr ""
"  -display <string>\t\t使用显示连接.\n"
"  -rc <string>\t\t\t使用其他的资源文件.\n"
"  -version\t\t\t显示版本.\n"
"  -help\t\t\t\t显示这个帮助.\n"
"\n"

#: src/main.cc:59
#, c-format
msgid ""
"Compile time options:\n"
"  Debugging:\t\t\t%s\n"
"  SHAPE:\t\t\t%s\n"
"  MIT-SHM:\t\t\t%s\n"
"  XFT:\t\t\t\t%s\n"
"\n"
msgstr ""
"编译选项:\n"
"  Debugging:\t\t\t%s\n"
"  SHAPE:\t\t\t%s\n"
"  MIT-SHM:\t\t\t%s\n"
"  XFT:\t\t\t\t%s\n"
"\n"

#: src/main.cc:65 src/main.cc:71 src/main.cc:76 src/main.cc:81
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/main.cc:67 src/main.cc:73 src/main.cc:78 src/main.cc:83
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/main.cc:115
#, c-format
msgid "error: '-rc' requires and argument\n"
msgstr "错误: '-rc' 需要参数\n"

#: src/main.cc:125
#, c-format
msgid "error: '-display' requires an argument\n"
msgstr "错误: '-display' 需要参数\n"

#: src/main.cc:135
#, c-format
msgid "warning: couldn't set environment variable 'DISPLAY'\n"
msgstr "警告: 不能设置环境变量 'DISPLAY'\n"

#: src/StackingList.cc:198
#, c-format
msgid "  0x%lx: window 0x%lx %p '%s'\n"
msgstr ""

#: src/StackingList.cc:202
#, c-format
msgid "  0x%lx: %p unknown entity\n"
msgstr ""

#: src/StackingList.cc:205
#, c-format
msgid "  zero\n"
msgstr ""

#: src/StackingList.cc:212
#, c-format
msgid "Stack:\n"
msgstr ""

#: src/StackingList.cc:216
#, c-format
msgid "Layers:\n"
msgstr ""
